卡勞等各波台手足比李獻計怒屌撚樣 仆街 夠薑打佢

笑到

推

卡勞狗抵屌啦

麻友

G

計哥好型

有無重點，太長